36%的人贊成，38%的人反對。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 這是對《無敵金剛》那一集的忠實致敬。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我前幾天剛剛把《星球大戰》的六部電影都重看了一遍……哦，哇，從頭看了一遍? 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 官員們表示，經過六週的訓練，這些部隊將被部署到對抗伊斯蘭國的戰場上。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 但五角大樓週一承認，該項目只有六週時間。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 我拿著特立斯鍾，把六變寫在上面。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 大約在這個時候，著名的菲律賓畫家胡安·盧納(見第195頁)作為嫌疑犯被監禁了六個月後被釋放。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 它有八萬多所房子，大約六十萬居民。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 我們有六匹馬，但只帶了四匹，用的馬是平時的兩倍。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 六隻中鈴上的七分和四分，高音的領奏，以及每一個變化背後的男高音，都是很好的音樂。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman